# Dictionaries

---

### Цена наполнения меняется в папке filling, в файле fillings.json в поле "price" записана стоимость кв.м, так же есть поле "isNew" которое указывает что элемент был добавлен недавно

---

### В папке colors, в файле colors.json содержатся описание цветов профиля, так же есть поле "isNew" которое указывает что элемент был добавлен недавно

---

### Цена профиля меняется вот так, заходим в папку нужного поставщика absolut или futurum. Выбираем нужный тип профиля. Есть поле "isNew" которое указывает что элемент был добавлен недавно. Есть общее поле "price" для всех цветов, которое содержит поля

    "buildSlices": стоимость нарезки, присадки
    "buildRegular": обычная сборка для стекла или зеркала
    "buildRegularDsp": обычная сборка для ДСП
    "buildDeltaForMiddle": добавка за один средник
    "doorCloser": доводчик
    "doorPackage": упаковка двери
    "bufferStrip": стоимость метра шлегеля
    "sealerStrip": стоимость метра уплотнителя
    "dusterStrip": стоимость метра пыльника
    "rollersRegular": ролика обычные
    "rollersReinforced": ролики усиленные
    "rollersPlate": пластина для роликов, для усиления
    "stopperPlastic": стопор пластиковый
    "stopperMetal": стопор металлический

### и есть поле "price" для каждой группы цветов, которое содержит поля

    "handleRegular": стоимость обычной ручки
    "handleLong": стоимость длинной ручки
    "handleLongMore": стоимость длиннее длинного ручки(когда одна ручка с одного штуки профиля)
    "maxLengthHandleRegular": это поле для обозначения максимальной высоты для обычной ручки
    "maxLengthHandleLong": это поле для обозначения максимальной высоты для длинной ручки
    "horizonsAndRails": стоимость погонного метра горизонты плюс рельсы
    "middle": стоимость погонного метра средника

---

### Цена профиля для фасадов меняется в папке facades, в файле facades.json Есть общее поле "price" для каждого типа профиля, которое содержит поля

    "build": стоимость сборки фасада
    "buildHinge": стоимость пробития петли
    "hinge": стоимость петли
    "corner": стоимость уголка
    "sealerStrip": стоимость метра уплотнителя

### и есть поле "price" для каждой группы цветов, в которое записана стоимость метра профиля

---

### В файле notifications.json содержатся текст для баннера для главной странице. Если нужно показать новый текст просто меняем текст в поле "home"

---

<https://furnitex.net/promo/sborki/%D0%A2%D0%B5%D1%85%D0%BD%D0%BE%D0%BB%D0%BE%D0%B3%D0%B8%D1%87%D0%B5%D1%81%D0%BA%D0%B0%D1%8F%20%D0%B8%D0%BD%D1%81%D1%82%D1%80%D1%83%D0%BA%D1%86%D0%B8%D1%8F%20%D0%BF%D0%BE%20%D0%B8%D0%B7%D0%B3%D0%BE%D1%82%D0%BE%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8E%20%D0%B0%D0%BB%D1%8E%D0%BC%D0%B8%D0%BD%D0%B8%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%B9%20%D1%81%D0%B8%D1%81%D1%82%D0%B5%D0%BC%D1%8B%20DIRECT.pdf>

---

"calculation": {
    "handleW": 26, - ширина ручки(ширина перекрытия одной двери другой)
    "bufferStripW": 8,
    "deltaDoorH": 40, - высота двери = высота проема - deltaDoorH
    "deltaDoorW": 53, - горизонты = ширина двери - deltaDoorW
    "deltaDspH": 57, - высота вставки = высота двери - deltaDspH
    "deltaDspW": 36, - ширина вставки = ширина двери - deltaDspW ((handleW*2) - (глубина паза для вставки* 2))
    "deltaGlassH": 59,
    "deltaGlassW": 38,
    "deltaDspMiddle": 8,
    "deltaGlassMiddle": 10
},
